\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=2.5cm}

\title{Relatório de Participação no Evento Expotec 2025}
\author{Diogo Da Silva Rego}
\date{24 de July de 2025}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Introdução}
No dia anterior, participei como voluntário representando o projeto Fórmula E-Motion no evento Expotec 2025. Sou aluno do curso de Estatística da UFPB e atuei de forma voluntária na administração e divulgação do projeto.

\section*{Atividades Realizadas}
Durante o evento, desempenhei diversas atividades, incluindo a apresentação do projeto Fórmula E-Motion, explicação dos componentes do veículo e reforço do papel do projeto de extensão junto à UFPB. Também destaquei a participação do projeto na competição da SAE e sua importância para a sociedade.

\section*{Interações com o Público}
Durante o evento, percorri o salão em busca de jovens com camisetas escolares, grupos de meninos e meninas, com o objetivo de divulgar o projeto. Realizei gravações de vídeos, tirei fotos e interagi com os visitantes, promovendo o projeto de forma ativa.

\section*{Contato com a Imprensa}
Durante o evento, estabeleci contato com uma repórter de uma emissora de TV presente no local. Conversamos sobre o projeto e destaquei a relevância do carro elétrico no cenário atual, considerando o crescente interesse da mídia nacional por esse tipo de veículo. A repórter demonstrou interesse e informou que retornaria no dia seguinte para continuar a cobertura do projeto.

\section*{Registro e Compartilhamento}
O contato da repórter foi encaminhado à colaboradora Mandara, juntamente com todas as fotos e vídeos registrados no local. Esses materiais foram compartilhados simultaneamente por meio do seguinte link: \\
\url{https://drive.google.com/drive/folders/1dg--n757zsC8Q9B97ppBCChLDctnbGOP?usp=share_link}

\section*{Conclusão}
A participação no evento Expotec 2025 foi uma oportunidade valiosa para divulgar o projeto Fórmula E-Motion, interagir com o público e fortalecer a imagem do projeto perante a sociedade e a mídia. Agradeço a todos os envolvidos pela colaboração e apoio.

\end{document}
